Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (gener i febrer del 2019)
Slug: new-developers-2019-02
Date: 2019-03-12 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developersen els darrers dos mesos:

  * Paulo Henrique de Lima Santana (phls)
  * Unit 193 (unit193)
  * Marcio de Souza Oliveira (marciosouza)
  * Ross Vandegrift (rvandegrift)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Romain Perier
  * Felix Yan

Enhorabona a tots!

